瞓咗二個半月，支那2020年嘅全面奔向小康搞成點？

係咪已經全國100%脫貧

貧窮人口好快會跌到0
中國人口唔知跌幾多

lm

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

已經達成目標了, 你睇下武漢幾正, 街都唔使出有食有住, 死咗連喪禮都唔使搞就直接火化, 家屬1蚊都唔使出, 你話正唔正先!

中國解體了

貧窮人口就快死哂，有望達標

窮鬼就快死哂

進展理想，尤其是湖北